---
id: 2181
title: Aku Lapar Maka Aku Ada
date: 2017-03-04T04:36:00+07:00
author: Redaksi
layout: post
guid: http://wildanfauzy.art.blog/2017/03/04/aku-lapar-maka-aku-ada/
permalink: /aku-lapar-maka-aku-ada/
nb_of_words:
  - "114"
neve_meta_enable_content_width:
  - 'off'
saswp_custom_schema_field:
  - ""
saswp_modify_this_schema_6224:
  - "0"
saswp_newsarticle_speakable_6224:
  - "0"
saswp_modify_this_schema_4340:
  - "0"
saswp_newsarticle_speakable_4340:
  - "0"
categories:
  - Share
---
Hingar-bingar suasana malam menunggu tidur tak kunjung datang, aku lupa bagaimana caranya tidur, tak ada obat untuk membuat caranya bisa nyenyak tidur. Bagaimana mungkin seorang dengan perut keroncongan bisa tertidur dengan lelap, bukan karena banyak pikiran yang melintas dalam otak, tetapi suara merdu dari lilitan otot-otot perut yang kram.

<blockquote class="wp-block-quote">
  <p>
    Otak terisi dengan memori yang itu-itu saja memang aku lapar dan juga goblok.
  </p>
</blockquote>

Lalu buat apa sekokah tinggi bila perut masih merasa lapar. Mending ku duduk di kursi raja mataram sambil mengunyah segala hidangan yang tersaji di meja makan, sambil menghirup cerutu kiriman penghormatan dari negara sahabat.

Ku dengar berita tentang perkembanga &nbsp;yang pesat tetapi apa lagi yang ku dengar selain suara perut yang lapar.